突發！懷疑陳梓維議員官方fb帳號遭駭客入侵

你hack的

他

屌

用工作account發依啲post真係唔多適合
雖然佢成日提自己女友

其實佢智商幾多

做到野話之佢打飛機

佢個個po都提女朋友
痴撚線
肯定成世未比人咁關注過
即刻用黎曬恩愛

幾好，幾恩愛，好過掠水禮義廉多多聲🤗

佢真係日日mon post㗎喎
hello陳議員

條弱智擺明串鳩啲毒撚者

on9

但未做到
而且唔好expect太多，佢個人能力應該好麻麻，希望有人幫到佢

真係好擔心黎條友..
希望有有能之士可以幫下佢

話比女朋友hack左
咁兒戲 做區議員做到好似玩遊戲咁

...

睇黎佢真係有D ON9

算啦，我地應該改變心態
我地寧願選個無學歷嘅都唔俾民建聯贏

...... 弱智無得醫

...仲要認

盲撐對件事唔會有幫助 佢永遠都唔會進步

呢條友絕對係會令黃絲陣營被藍絲笑

浪費咗個位

.....

會唔會因為呢件事而被 DQ

真係弱智，唔係扮，笑撚死

放閃放放下變放閃卡...

個時佢選完第1日d藍絲已經改圖話佢係弱智人士

唔割, on9好過仆街

其實你係咪佢女朋友？

呢段佢好快del咗

無撐
一個毅進都畢唔到業嘅人我從來無預過佢會有基本能力，甚至唔覺會有進步
但你俾我投多次，我都係投佢唔要民建聯

認左好過扮比人hack

佢需要請人管理fb,佢唔係好識搞公關

喂，有無助理幫幫佢

請個議助頂盡俾萬五
仲要一腳踢，都未必請到叻人

喂大佬唔好咁癲啦

可能請個d係佢d fd子咁就大能獲

我覺得敢做敢認無問題
今次當買個教訓下次小心

又做柒嘢畀位人入……

葉傲冬雙重打擊？

輸已經夠慘...仲要輸比個小朋友

好撚痴線

吊佢老母 冇野呀

有無咁癲

第一：佢地都仲係侯任區議員，有4年任期，過多幾個月佢無野出我同你一齊屌佢
第二：乜野叫個人能力應該好麻麻，你識睇相？

比對家知道弱點 更容易掌握點玩謝佢

屌條友原來真係弱智嘅雖然對一個會考0分嘅人都唔會有咩期待

佢真係好需要請人幫佢管理個fb，唔係上任後死撚緊

最憎人曬恩愛

抵俾人大造文章

會考零分都算，連毅進都畢唔到業，個人能力麻麻已經好客氣

已fc 波台陳梓維議員 真正身份係陳梓維女友張小姐

佢最錯係個人咁高調...

佢條女都幾正有無人覺？

有時d叻人未必夾到咁既老細
一係土共派叻人25仔 幫佢 實質控制同監控佢

都好過佢自己manage...

好似嗰篇朝文

呢個表弟嚟 佢有輕度弱智 大家唔好介意

有冇得睇返

不意外 益朋友 有冇咁既能力好難保證

好似唔係太專業

佢贏在立場、真誠姐，
不過真係冇政治智慧同能力
希望有勁人輔助下佢

有無手足投左佢依家有d後悔

感謝「他」
THIS

請公關啦大佬

佢係咪好開心自己有人留意

應該係佢條女係弱智
條仔應該嬲撚到仆街 屌佢有無用下個腦

佢應該分手

中肯

對家係民建聯，
點選都選係佢架啦

係。。。
太老實
咩料

on9 唔會搞鳩你
建制會食鳩埋你d血汗錢

咁樣諗法會比較好

作為外人，我會想佢俾區議員份糧請個勁嘅議助
佢自己拎返議助份糧當學嘢
千奇唔好請自己條女做議助

公園班小朋友...

啱啱專登入佢page睇
睇黎佢對佢條女好自豪

希望陳梓維議員時刻緊記佢既勝利係由6千幾個被捕手足換嚟
唔係唔俾你放鬆 不過如果公器私用咁你同反民主派有乜撚野分别

弱智班班長

使唔使逐一回覆，
佢堅係太純真

純真同弱智分清楚好
希望佢選到立法會 想睇戲

屌 佢咁樣好快玩完
請個人睇住佢啦

好易比藍絲建制玩

睇錯以為北區個區議員陳梓峯

其實一線之差，大智若愚，
可能有時盲拳打死老師傅，
不過叫佢去選立法會咁痴線

做乜無人同佢撞區 選左個弱智入去

真係要快D請人幫
基本管理FB都搞唔掂點做地區工作

真焦土
之前都有巴打話不如選d癲既入去

應該係後悔自己冇參選

對手葉傲冬唔惹少
正如無人敢挑戰琼姐要毛哥去

立法會議政水平本身都唔算太高
仲搞啲咁嘅野⋯⋯

啲黑警讀到毅進又點
高官讀到博士又點
能力同學歷無話直接掛鉤㗎喎

公器私用喎，我話知你用個人fb post同女友啲甜片啦

屌 港版阿甘正傳

讀到毅進唔代表叻
但讀唔到毅進就一定唔叻囉

高官能力冇問題，但好明顯where you stand depends on where you sit

有無進步，下屆區議會就自然會知啦

讀唔讀到書同能力要分開睇
不過睇佢呢排咁既表現就真係冇眼睇
議助萬零2萬蚊,仲要一腳踢好多野
現實有幾多個會肯降薪做呢樣野
仲要分分鍾佢未必肯聽人講

佢女朋友fb係個人fb公開左
大大聲話比人知女朋友係讀展亮。
不予置評
但唔割
佢可以請教下王德源林子琼點樣管理自己既感情
公關(此po為地球po并非朋友限定po)

俾女朋友做admin都唔係咩大問題
問題係 條女係弱撚智

毅進畢唔到業呀
而且唔係讀唔到書咁簡單...

唔清楚陳議員發生咩事
希望佢唔好令投票俾佢嘅香港人失望

好勵志

會考0分，毅進畢唔到業，代表基本聽說讀寫都有困難，最怕佢係有心無力，幫廢老填份表都唔識，唔未計舊區成日要搞圍標，維修，解答各類法律問題，助理鐵打都死啦，做兩份

咁似波台d膠post 又係會話俾人hack

嗰區無正常人點解最後推咗佢出黎對撼

方向正確

佢gay架 條女係男人==?

大把人讀書唔成,最後都成功既
不過佢呢排就真係
都係個句,搵人幫喇
有D野唔係有心就得
一個人有心,頂盡比機會你試
長遠黎講,要有力先可以持續

呢啲嘢私人acc post啦屌

話就話唔比民建聯贏
但最少都要出個似番個人形掛 要求都唔過份嘛

好過獻世派

新人個女友唔識用fb姐 唔割

四年時間俾佢慢慢發揮

不如請我做pr啦
最多收你最低工資

冇得怨架 你地自己選出來繼續肓撐啦

令蔣麗芸議員有機會辯論贏對手

盲撐都唔係咁呀，係毅進都畢唔到業呀大佬。

香港人就係鍾意樣樣都彈，但係自己又唔想出力，有用嘅意見又俾唔到

精英嘅，又錫身唔黎選，到有人幫手頂住建制派，又呢樣嗰樣唔 ok，大佬，人地真係隻身乜都無，都肯行出黎

想有公關咪選返民建聯囉笨，大把五毛唔使找

個問題係hack乜柒
我覺得呢d po本身都冇乜問題
反而而家澄清就有問題

嘥氣啦，之前個個都話想幫手，我話可以聯絡陳生幫佢搞個義工團，叫佢地留tg聯絡個個就潛晒水

義工團只係一時
長遠都係請個做到野既人,1就係靠自己....

根本個心態就唔應該樂觀，覺得咩讀書同個人能力唔掛勾，expect佢會做得好
大佬呀，會考0分加毅進畢唔到業呀，已經唔係讀唔到書咁簡單
不如一開始就假設佢無能力，到時交到中下水平嘅貨已經滿意仲好啦
甚至我地可以對藍絲明確表明我地寧願要個做唔到嘢嘅，都唔要建制，咁樣對家都咬我地唔入，因為我地當初就知道佢做唔到嘢

毅進都搞唔掂唔係讀唔成書咁簡單

老實，佢資質一定有限，不過勝在夠熱心，希望佢揾到個幫到手嘅助理。

On9

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

區議員3萬幾蚊人工, 早知我都去選啦DIU

讀書無能力都算
但好明顯個人能力係有問題喎
大撚把政治素人 真係得佢由參選到依家都係咁爆
語不驚人死不休

救撚命

又唔係淫照 話自己用錯ac出post 下次會小心d咪得囉
依家認係條女出post 即係話佢個fb page個個都用得

錯左夠膽認
好過死都唔認既...

應徵助理要係大善人

嗰區既選民自求多福啦

佢咪就係贏在肯去選囉
有能力既當初無去選 依家先葡萄都無用

個密碼123456?

你係佢果區居民？
做唔到都好起碼佢都幫香港減少左保皇黨資源

低調啦...

黃絲無其他人可以選嗰區咩⋯其他地方撞曬區 呢區搞成咁

唔係真誠同立場正確就代表有能力做到區議員，咁講全港手足都可以做。陳議員，如果你見到，希望你認清楚個現實，你真係未有做區議員嘅基本能力，思考下點樣可以改進自己，真係向多啲區議員前輩請教，唔好令街坊同手足失望。

再提返你選到唔係個人有能力，而係大家唔想俾民建聯贏，俾心機，再咁高調訪問對話澄清咩鬼只會虛耗好多可以改進嘅時間。

痴撚線

po左d咩 有冇back up

對素人議員應該寬容少少，或者佢真係唔識
唔識咪慢慢學慢慢改囉！唔洗一黎就鬧嘅

真心好柒

期待佢上任之後既能力

疑似女主角

唔通佢冇責任咩?
素人唔等於我地可以無限包容喎
你放閃唔緊要, 但公私分明都係最基本啦
你平時用工作account放閃都唔緊要 但比條女拎埋account亂出post喎, 佢自己都有責任要mon實個account啦

咁撚弱智真係痴撚線

最初仲以為條女個fb係對家開黎抹黑佢

點知真係咁on9

講真客觀啲來講佢嘅個人能力應該真係麻麻...但唔緊要最緊要係我哋齊心幫佢

不過區議員本身都鳩
平時根本冇人理
係今年先有人關注姐

兩件都係高幾度

踢走左件建制就得啦

生性啦，維哥

殘體字

係客觀不如等幾個月先再評價？

似真係比佢女友hack
你睇下段內文 完全似女友宣示主權

好感動連登開始踩佢

嘩屌好彩唔係捧佢, 唔係佢實比連登仔燈死

老實講 無人expect到政治素人會做到D咩
但最少唔好咁柒啦

係咪想下屆比保皇踢番落黎

我係建制都諗搶返呢區
希望下屆有另一個黃去選

展亮係堅定流

選左個傻既出黎

比人笑能死

我都想有女

你哋明唔明呀，條女驚呀！驚男朋友而家上咗位唔撚要佢呀！
不過而家咁嘅情況含幾多次撚都冇用㗎喇！

傻既都有女

大佬啊 快啲搵個議助replace咗佢 陳梓維做個紙板公仔咪好

終極on9

拉

屌你老母唔撚係北姑嚟㗎話！？

本身果個都係9架啦，冇父蔭收左皮好耐

萬5都請到個大學生
講真求其搵個中學生都正常過佢

呢條友未來4年一定大把野睇
連登仔繼續盲撐
老實連毅進都畢唔到業都幾肯定iq係有d問題
唯一係佢應該都算係有心做區佬既人
唯有盡量將勤補拙

真係好撚柒 唔屌唔撚化

正如調返轉你唔會話一個會考10A嘅人能力非常差，與其瘋狂維護佢不如真係點諗下點樣幫佢整返一team regular and professional 嘅義工隊幫佢

油尖旺居民幫下佢啦
一陣又比藍屍恥笑

寧願佢乜柒都唔做 白逗人工等下屆
以佢呢排上報紙個頻率 已經比人MARK左做TARGET
用黎比民建聯攻擊其他政治素人

原本果個少數派保皇黨連弱智都贏唔到

一起死撐

其實佢已經俾左好多證據證明佢iq應該係有問題
調返轉民建聯出條咁既友我肯定連登已經串到佢反艇兼拎黎瘋狂恥笑

regular and professional 嘅義工?
傻撚咗?
你不如話中六合彩

唔止政治素人咁算簡單

投你嘅票有血有淚架，認真啲啦

仲要係油尖旺區主席

唔怕啦
藍營果班咪又係痴痴呆呆走埋一枱
一樣大把無腦人撐
我地要幫佢做得更加好

正常大學生點會做呀
做議助無得升，對cv又無幫助

竟然係咁

人蠢冇藥醫
條女似智力有問題

三樣野有其中一樣都算好啦
仲要三樣齊哂

佢的確係有責任 係需要成熟D 呢幾日見佢D post成日提女朋友係唔恰當
但唔洗一黎就屌 左一句弱智 右一句on9 比建議佢仲好過啦

唔割 不理想 可改善

ON9仔有樣睇都未聽過

連登仔對條弱智真係好寬容

佢女朋友幾靚 係咪錯重點

搵人幫下佢啦真係唔想對家搵佢黎做新聞

傳說中嘅小天使
睇返佢facebook啲朋友，堅係有料唔係扮嘅

其實就算上唔到位我都會唔想要條女

係鐘意選嚿屎出嚟個個月俾4萬蚊佢都唔俾民建聯贏，吹咩？

佢油尖旺果頭三山五嶽
其實條柒頭贏咗已經大把黑底睇佢唔順眼
實事都未做仲搞埋d咁嘅柒嘢
驚佢之後日日俾人照顧

糟糠之妻不可棄，如果唔係佢要改名做陳世美， 呢鋪佢要食足一世㗎啦

佢條女FB係咁用殘體字都無人屌
條友自己又弱智咁 柒幾獲
都仲有人支持佢 連登仔今次真係好寬容

第一點好啊，除左佢其實好多新上位議員都要大家出聲點
第二就唔講學歷，講佢個人經驗無乜，交遊唔見得廣闊，似乎除左有勇氣企出黎外真係無咩長處佢仲話自己連電腦都麻麻所以手寫政綱

咁能力唔一定一世係咁多，但佢真係要急急惡補各種能力。

佢仲請唔請人做助理

根本區議員有閪嘢做咩，選邊個都一撚樣，有咩所謂。

原來樓主係引戰狗😡

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

以前tree根之流比人笑足成個會期
最後咪請個fb pr返嚟搞返好個形象

是撚但啦，有得笑好過冇得笑，我而家好開心喔

佢好需要一個助理團隊幫
佢係有心, 但係本身能力唔係標青, 身邊人又鳩下鳩下咁真係大鑊

當區居民真係慘

一個議員助理得1x k人工要幫佢執屎

真係要區議員育成計劃幫下佢

屌 打幾行中文字都有語病
各位請留意下???
顯示的帳號???
所以並會???

佢嗰個辦事處分分鐘係一間社企嚟㗎

實比對家笑到下世紀

叫佢開返個區議員ac同個人ac啦
私人野 工作既野一樣一邊

真係弱智

何議員夠中學生啦又咪係有人投佢

一單柒過一單點搞
一人一pm叫佢請個人打理fb

以我所知已經有啲界別組織緊義工係會幫啲新嘅區議員
唔好睇小自己，如果每一個界別都可以派到啲人出嚟一定做到好多嘢

唔知以為佢老豆黎

so?

嚇死人咩

推下其他post好過啦
拉

慘得過民建聯輸俾人
啫係話係人地眼中民建聯更上一層樓

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

成班三毛好酸
得不到的議席

唔完美 可接受 要改變

啜埋啲藍色無腦選民過嚟黃營

選得你唔該認真少少做事
唔好再比你女朋友出post
推得你上去 都可以拉返你落黎

打字一半殘體一半繁體
好餸員工
展亮技能發展中心

手足黎 尊重

講出重點
區議會是廢的

屌你老味 10後小學生都好過佢

點拉？上連登拉？
佢穩坐四年喎

應該笑返對家咁都輸

唔係要泛民贏 係要建制輸

死弱智仔
快啲收檔啦累到黃營比人笑

暗黑兵法 證明葉傲冬連小朋友都鬥唔過

弱智個d工場？

TFboys

唉，睇佢facebook都肯定佢係弱智...

佢既唯一作用係 選舉果陣話比人知 我投個弱智都唔撚投比你班保皇黨

隨便都搵到幾個語病

真係好清新

我覺得無乜嘢喎，HJ2Q sorry send 錯呢家嘢成日都有，人地有心做就得啦。覺得佢能力唔高都選到，咁下次你咪去選囉! 佢日日努力係條街度又唔講？
一句到尾，同路人就要撐

仲有冇得申請做助理

pt 幫手得唔得 我ok既

好撚擔心...

唉 唔好起佢啦

聘請同路人

招聘職位：

【議員助理(兼職)】

工作範圍：

-支援辦事處的地區活動 (包括街站、見業主立案法會、活動策劃)；
-協助文書工作，個案跟進，物資管理及其他所需戶外工作。）

職位要求：

-良好溝通能力、中英文聽說讀寫作能力😬；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳😬；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作😬；
-需要有相關工作經驗，曾有支援反送中運動
-中英履歷表及求職信

（殘疾人士也歡迎申請，如對呢一行有興趣，也可試試電郵申請）

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途

電郵：
twc10301314@gmail.com

一齊申請啦 我啱啱send完email

係鐘意簡個弱智出黎個個月俾錢佢都好過俾反民主派呀 吹咩？
佢4年做得唔好屌完都冇改善 我地下個4年再簡另一個弱智出黎 就係唔俾反民主派上呀 吹咩？

只比較利益 佢要出幾多年糧先夠起17億天橋同音樂噴泉呀 只係呢2樣都抵番哂啦

連email一睇都知咩事10301314
仲有facebook page唔知係咪真係佢手提電話
有心人一搵咩底都起到出黎 希望真係有d醒嘅助理可以幫下佢

成班on9 咪盲撐啦 呢條咁既弱智係用幾多手足d 票換番黎 做d 咁on9 既野唔屌醒佢咩

問題係呢種人 最易收買利用呢
希望佢聽多d團隊意見 唉

拉啦大家

三萬幾蚊人工無乜所謂啦
又唔係真係多

慘得過呢到日日玩膠笑鳩埋佢一份添

下次選第個民主

TFboys係咪大陸嘅？

系

4年後搵個黃既大學生取代佢

不割？

睇邊個想上位
宜家好去做埋佢個份

奸奸feel

點解只可以追蹤嘅？冇得add frd

他？

一係辭職
一係成份糧搵個白鴿老屎忽幫你手啦
做閪咩做 你估真係黃就大撚哂

左手右手一個慢動作

大陸天圑

仆街佢條女鐘意tfboy

又一個藍扮黃

呢句下屆輸硬

原來真係智障既

咁樣爆自己女朋友出黎
遮個咀有咩用

不過投票有樣好

佢咁on9下屆可以選第二個

如果長期都係佢做先恐怖

雖然on9好過仆街
但作為區議員都唔好咁on9

屌, 係選民意志, 含淚ㄚ嘛

你係咪熱狗嚟㗎

夠比藍絲笑遊行冇用

點解係女朋友
好傷心

原來真係弱智

寧願要善良嘅on9 仔都唔要出賣良知嘅聰明人

靜靜雞

好似口爆完一口精咁

搵個退休區議員，最好唔計較金錢，但求打發時間幫佢做下都好

收皮啦柒頭五毛狗

幫呢啲廢物執屎啦

其實佢女友想點 用公家ac

原來係弱能人士

之前以為建制派屈9佢弱智
點知係真

呢樣冇錯 呢次件事 如果真係佢女友搞出黎
都真係幾on9 到底有冇諗過區議員其實係做乜？

係咪咁痴線呀

3萬狗既糧都係咁出啦
3百幾個泛黃區議員又算得係乜

我覺得係佢條女要佢打

三萬幾銀，以佢學歷同能力，今次可能係佢成世人入面，唯一一次四年內每個月可以攞咁多錢。

衰啲講句，就算佢四年內乜嘢都唔做/做盡7事，只要唔犯法，佢依然可以每個月出咁多糧+一大堆津貼。

我知道我哋應該對佢有信心，同議助交換份糧，亦係應有之義。 但實際上又捨唔捨得呢？

我覺得以佢行徑，如果四年內忍得住唔跳槽過保皇嗰邊，已經算係咁......

痴撚線嘅咩識左個咩人啊

咁佢本身真係弱智嘅。包容下啦，佢黃絲嚟架嘛，唔係要泛民贏，係要建制輸！

其實點解會溝智障女
係咪佢都係智障
可唔可以搵人提下佢唔好咁on9

其實佢到呢個位
已經唔係包唔包容問題
佢依家係面對公眾

神咁早話佢唔撚掂
又話咩比機會佢
咁撚樣我不如選TL/hocc 入去做唔好

真 仲要口爆 好正

點會跳呀

好撚多三毛

建制都唔要弱智啦

戀童？

麻友友

你都睇下條仔咩料先啦

個問題係當初得佢挺身而出

可唔可以講下有咩問題，get 唔到

你好。

唔好意思多多包涵

唔住起

原來話佢弱智唔係屈佢
連條女都係弱智

痴鳩線

睇下d cm
班仆街熱狗衝出黎抽水

所以希望佢會請到好多有能力既人幫佢
d客氣說話 真係講唔出 做人要認清事實

見到佢地fb打啲野
心諗大鳩鑊

睇完佢啲訪問之後都真係覺得佢真係智商有事

仲要加咁多個emoji....

攬炒好例子
寧願選佢都唔要比個位建制

應該要兩個人工對調

是撚旦啦又唔係我果區

攬炒

。。。

笑L左，佢哋兩個都幾夾

邊個咁大整古啊

追韓少女

咪能quote啦吊

屌嬲 拉

老細係弱智都幾難做 點溝通

隨時係缺口，威逼利誘

咪幫下佢囉
你做老細

真係庇護工場妹

唔割 手足黎

屌還屌
唔割

屌你tfboy呀

tfboys 都有人唔識

蔡依林都唱佢地d歌呀

跟著我左手右手一個慢動作呀

你點hack的

約滿好似有筆酬金

當年12支，都推李昂里奧 做會長

對弱智人士算多 利申非歧視

支那野唔識

講還講咪貼圖

不如搵人幫幫佢手驚下次出單更柒既嘢

你當每年兩個幾月bonus

佐敦南成堆唐樓
加上對手係油尖旺區議會主席
無人覺得會贏到
得佢肯落去填白區

葉傲冬比人笑一世

區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。

實報實銷開支

每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支；
每屆任期120,000元，用以支付開設議員辦事處所需開支；
每年34,320元，用以支付區議員醫療保險或醫療開支的費用；
每屆任期不多於10,000元，用以區議員的外訪開支。

非實報實銷開支

每年92,280元，支付交通及小額雜項開支津貼。

34k 月薪
每月7.6k唔使收據

約滿酬金24萬

民建聯條友輸咗俾個低能，佢睇到d post應該會想自殺

弱智都贏唔到

做錯事其實唔緊要
最緊要係識聽下大家既意見去改
慢慢學愈做愈好

笑撚死 原來真係智障

你sure 係少女？

突然咁多大愛左膠

洗乜驚 身為紅二代 黨實有任務俾佢
係選輸咗 但係名氣仲高過以前
無陳梓維
邊會有外區人識葉傲冬

落選咗好嬲？
吹啊

駁吾刀

我有份話想幫手 但唔想自爆

欣賞完佢個page 嚴重懷疑陳議員俾條女揸撚住個春袋出post 個個post都宣示主權

佐敦南今屆重劃咗
加埋覺士道德成街嗰邊啲豪宅
如果靠本身寶靈街佢真係贏唔到

同埋呢區嚴格上唔算白區
冇記錯六七月嘅時候 當油尖旺區仲有其他白區 佢就一早填咗落去

想應徵做佢助理 但好擔心會被佢激死

真係好想免費做佢助理
逢星期六日幫下佢
柒到唔敢睇呀

但全部要課稅

係手足就唔好左膠大愛上身
面對現實, 條友咩料大家心照
反民主派一定搵位搞佢
派鬼內奸抹黑我諗呀陳議員唔會handle到
不如諗諗點幫佢仲好

慎入呢？

嬲咩撚 關我咩事
講事實出來姐又唔接受
真係好多小朋友

千祈唔好 遇著呢啲老細你會想死

大佬啊 講頭果段咪算 講後果段托咩

呢條友萬事以女友為先 真係無眼睇

做柒野果時都唔知屌唔屌佢好

當你明知你能力高過佢
佢份人工高過你咁多 點都會唔gur啦
屌佢又會比大愛左膠屌

可能比咩咩妹 𠝹緊

第時有決策應該係由果位展亮女友打骰

戇鳩到
開間庇護辦事處比佢地喇

真係冇人覺得其實佢「好玩得」？

睇個款都似

仲有第時一定有d身懷政治任務既女埋身 我唔覺佢抵受到

浪費個位？姐係你想俾民賤聯班畜牲做？

其實都有其他有心嘅人不幸地選啲藍區選輸咗
例如啟德嗰兩位

你咁樣選贏未上任已經搞咗啲柒嘢
對唔對得住其他輸咗嘅手足

只能希望佢盡快成長 同埋小心d突然埋身既人 特別係d囡囡

有得咁計架咩，冇人叫輸左既手足唔挑葉傲冬機架喎，根本冇人想落果區

陳梓維參選，背後並無什麼大布局。他憶述跟民主派協調出選時，完全沒有阻礙，原因或者是大家覺得，對手葉傲冬的鐵票牢不可破。他說自己當時的競選團隊就得他一人，銀行戶口結存是零。其後陸續有幾位陌生人跟他聯絡，自動請纓出錢出力，競選團隊才算是成形。

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

點樣可以幫到佢

應該要收好多錢先肯做

樓主小心比人追究

想反問
如果佢未來4年仲係咁7,佢又想連任
到時有其他人想選,到時算唔算互𠝹票呢?
佢呢排已經太多7事
第1單-話網上有人用佢個名,仲要澄清,同政府專登澄清潮文一鳩樣
第2單-個訪問
第3單-女友用佢ACC
第4單-雖然係佢私人ACC,但個事後處理手法好有問題,樣樣以女友為主?D決策點?本身已經唔掂,仲要搵埋佢女友決策打骰?

而家佢已經係公眾人物,凡事都要好小心,唔係玩泥沙
唔識就問,唔識就請教人
唔掂就問下D PR點處理
仲要其實呢D根本就唔係D咩大既公關危機
搵個正常人已經處理到
而唔係好似而家咁
而家唔係割佢,係要佢進步
要開街站就出POST正正式式話開就已經夠
唔需要個個POST都放女友入去
默默做野就算啦

快啦 等緊比人告呀

你講d野make sense呀

但上面話咩對唔對得住輸左既手足，真係on9到極緻

個個都以為呢舊係豬頭骨唔敢落去，係得陳梓維自己真係on居居去挑民建聯大佬機，仲要挑贏左

選舉個日講到黑箱作業黑警帶票入去
呢條友當選+泛民大勝算唔算反證晒班炒車撚

佢係咪會請條女做辦事處職員

叫佢條女收皮啦！

女朋友係咪都有少少弱智。。。？

咁你能力高又唔參選

有能力真喺要幫下佢 佢死等於下年當區少一席位

去佢page屌醒佢喇

冇衝突 只可以講佢哋分唔夠票

得喇講馬要跑快過隻馬
議員係要比選民批評架啦

Hide Blocked User - 狗死得永生

屌你老母閪 消極大愛撚至鳩黑人憎 見一隻block一隻